艾夫拿警告：「千萬別跟C朗吃飯！」

這是曾和C朗拿度在曼聯共事多年的法國後衞艾夫拿給的忠告和警告。

有一次C朗拿度邀請艾夫拿訓練完到家裏吃飯。艾夫拿去了之後發現桌子上只有沙拉、雞肉和水，“連果汁都沒有”。

艾夫拿以為接下來會上一些大肉，但到最後還是什麼都沒有。

剛吃完C朗拿度就起身開始踢球，“接着他對我説‘Patrick ，來練習傳球吧’”艾夫拿説道。

C朗拿度的舉動確實讓艾夫拿有些驚慌失措，我當時在想，‘能讓我先吃完嗎？’艾夫拿説，他補充當時還餓著肚子。

“‘不，來進行傳球練習吧’於是我們就開始練習傳球，在那之後他説一起去游泳，我當時想好吧……然後我們還泡了按摩浴缸，蒸了桑拿，最後我徹底累壞了。”

艾夫拿最後憶述，當他受不了，想偷偷離開C朗大宅時，C朗竟從車庫中放了兩頭袋鼠出來，艾夫拿這下不走了，好奇心驅使他駐足看看發生什麼事。

兩頭袋鼠跟著C朗到後花園，C朗架起了發球器，皮球發向空中再墮下，C朗竟然和兩頭袋鼠在一起彈跳爭頂！

艾夫拿：‘真的是瘋了！他媽的！C朗夾在兩頭畜生中間，竟然跳得比牠們還高！ ’

最後艾夫拿總結道：‘這或許是王騎無法企及的高度吧，所以那條撚屌對C朗一直有種酸酸的情意結。’

屌你老味袋鼠都出埋
笑到賴屎水

仲以為係食完會俾佢雞姦

Old news is so

9up daily

而家先9up

C朗夾在兩頭畜生中間，竟然跳得比牠們還高

他媽的

你笑唔笑都賴屎，賴咩袋鼠

nonono呢？

屌奶星樓主大事大非面前仲得閒9up

袋鼠=速龍

人一定戰勝動物

咁都get唔到真係唔撚得！

第一張相係咪改圖黎

屌你啦司馬sir

見到按摩浴池仲以為會搞Gay

果個係牙蓋

係，依張先係真

緊係啦原本高到影唔到 格硬key返入去

CLS

夾在你和王騎中間

叫我Sir 唔敢當